[
    {
        "randomId": 432
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera inkangara ya Makaci batera icumu igakinga ikibaba",
            "option_1": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_2": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Isi n' ijuru",
            "correct_answer": "Umugore unnya kugihuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ruhuga iratema imanga",
            "option_1": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_2": "Ikirondwe",
            "option_3": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati \"papari\" kati \"pa\", mukuru wayo iti mpore",
            "option_1": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_2": "Akuho mu ntango",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Akuho mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Igiharamagara kitubereye mu ruhara",
            "option_1": "Urugi",
            "option_2": "Inda muruhara",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Mpinga",
            "correct_answer": "Urugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "K'umutima w'undi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye aha ncumbagira ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Umwumbati",
            "option_4": "Uruboho",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rupfupfu yarapfuye adiga undi Rupfupfu",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_4": "Umurunga",
            "correct_answer": "Umugezi utemba ugasiga amabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Behu behu!!!",
            "option_1": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_2": "Umwironge",
            "option_3": "Umwijima",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Umwironge"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Murarajuru wa Rujugira ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Inkono itogota",
            "option_2": "Inyabutongo",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kavuye aha kabatinatina kagera mu gahinga kakibatinaguza",
            "option_1": "Uruyuzi; umugezi",
            "option_2": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_3": "Umusoro",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Umusoro"
        }
    }
]